Asus手提電腦一問

上星期買左部新嘅Asus手提電腦
佢送左個vga轉頭(HDMI)
我貪好玩就試下駁去電腦個Mon度
之後用用下就變左咁
有無師兄答到我係部手提電腦問題定個轉頭問題

買新機就出事